# html_laba5

Завантажити поставити і підключити бутстрап
Працюємо з макетом через фотошоп або фігму
Макет робимо на бутстрап (особливу увагу приділяємо сітці і слайдеру)
 
https://drive.google.com/file/d/0BwBfrN8CZK-8cnFkdFFJaFExeTA/view?fbclid=IwAR1ywWWkY4sM6N0QFzLmdUesAucKFTsV-9h_pNaz-Q-v8Q_VVhkdE4G9jRo
